iPhone 撚請入

有無人一樣係咁
之前plus仔已經發生

傾完電話會出現呢個情況

電話或者Facetime完就會